Fly with me 真係聽上癮

millennium parade 依首好cyberpunk feel

大希首歌係攻殼機動op

其實你鍾意呢種應該有聽gorillaz？
我覺得gorillaz再強d

Gorillazがやっていることって、本当は日本人がやるべきだったなっていうのはすごく思っているんですよね。イギリス人が、アメリカのサウンドを取り入れながら、アニメーションをやるっていう

佢自己都咁講：日本人應該做gorillaz做緊嘅嘢

我好期待佢繼續發展落去
佢自己都話做好音樂容易
做新嘅音樂好難

負咩撚嘢遮
隊band你嘅唔講得？
我鍾意ermhoi把聲啊

Come at me! Come on!

唔怪得咁熟
有無多d同類型既歌

樓主，你有無留意，個mv setting好似香港
1:14 個「小心滑倒」

唔太清楚唔係聽開依啲